張敬軒 王菀之 演唱會2017討論區(5) 等香港最強走數組合出演唱會碟 走少D數

AIA Vitality 健康程式 Presents The Magical Teeter Totter 張敬軒．王菀之演唱會2017

演出日期: 2017年2月16日 - 19日 (共4場, 已加場1次)

演出場館: 紅磡香港體育館

還我真encore，繼續怒屌fans club
繼續傾下兩老個演唱會，等香港最強走數組合出演唱會碟，同點樣走數

「每人心裏都有一個愛麗絲，只有她可以帶自己飛得更遠」
張敬軒 X 王菀之概念EP《The Whimsical Voyage》
狂潮共挽 再荒誕也變得奇幻

王菀之與張敬軒，是行內出名感情要好的一對「皇上皇后」，二人入行不久便相識，共歷了十數個寒暑。連帶各自的Fans們也相處融洽，一直希望兩位可以一同踏上紅館，以紀念這份友誼。由於前年小試了一場拉闊反應極好，於是把握時機，要肩並肩把紅館夢實現，替這份友誼加冕。

碟名《The Whimsical Voyage》由Ivana命名，屬於個唱主題《The Magical Teeter Totter》衍生出來的延續，意指一場奇幻旅程，據Ivana說，這是啟發自作家Lewis Carroll 1865年的著作《Alice's Adventures in Wonderland》。這個家傳戶曉的童話故事，是由愛麗絲跳進細小的兔子洞開始，至於王菀之與張敬軒的旅程，就由二人分飾演皇後與皇上，同樣跳進奇幻深淵開始。

1. My Way (國語) – 王菀之．王菀之Sing in Different Way

2. 下次愛你 – 張敬軒．張敬軒自我承受的情災

3. 酷愛 – 王菀之．王菀之對愛愛愛愛愛的未死心

4. 好時辰 – 張敬軒．張敬軒遇上你太感恩

5. 友誼的小船 – 王菀之 / 張敬軒．小學雞的友誼 大智慧去維持
(《The Magical Teeter Totter 張敬軒．王菀之演唱會2017》主題曲)

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
hmv PLAY –
MOOV –
JOOX Hong Kong –
KKBOX –
MusicOne –
Spotify –
3HK –
YouTube –

極速留名

舊post

張敬軒 王菀之 演唱會2017討論區(4) 還我真encore 繼續怒屌fc

張敬軒 王菀之The Magical Teeter Totter演唱會2017討論區(3)

張敬軒 王菀之The Magical Teeter Totter演唱會2017討論區(2)

張敬軒 王菀之 The Magical Teeter Totter 演唱會 2017討論區

新po

張敬軒暫別樂壇去讀書？ 英皇：會去美國進修音樂

張敬軒與王菀之開完4場紅館演唱會後，今日KOL瓊姐就出Post指張敬軒宣布短暫暫別樂壇，話要去讀一讀書，鑽研一下古典音樂。此文一出，就令軒仔fans十分驚訝，似乎接受唔到，不禁留言問：「幾時講㗎？？？？」瓊姐就即時回覆：「演唱會上講嘅。」其後都有睇過演唱會的fans留言都仲記得軒仔講過類似說話：「當時軒仔話：『離開一陣，想好似Ivana咁有古典音樂底子』，但就冇諗過咁大獲。」不過，最令人關心的就是張敬軒暫別樂壇，「降兩度」演唱會點算呢？瓊姐都留言表示：「應該唔會走數嘅 #雖然佢有個朵叫走數軒」

咁大件事，《香港01》就向過張敬軒的唱片公司英皇娛樂求證，亦有所回應。張敬軒在第二場有相關的言論，但意思他會去進修。英皇表示軒仔的確將會到美國進修唱歌及跳舞，而平時張敬軒都會不停去進修，增值自己，至於會否暫別樂壇，據了解軒仔都未有類似想法，就算去進修都不會放低音樂事業。即是說軒仔進修歸進修，都可以keep住同步做歌，看來今次只是虛驚一場。

新post留名

於第三場，王菀之演唱畫意前俾張敬軒既一番心聲

唔記得exact wordings,大概係咁：
軒介紹好時辰時對之講咗一番肺腑之言
之係台下standby等緊上台唱畫意

上黎之冇如常彈琴
靜咗幾秒開始講：

「大家可能都知我平時唔講嘢架，直接唱歌
但聽完軒仔一席話之後我有啲嘢想同佢講

佢一直好努力想去進修,學好多嘢,做好音樂
成為好似我一樣嘅藝術家
唔係講架...佢講架
但一個藝術家有兩個條件，？ ？？（好似係對時間既捕捉？）同感動人心嘅演繹
而軒仔兩樣都做到
所以，你已經係一個藝術家。」

轉貼演唱會Post (2)，by圓圓點巴打

普通大路野唔貼，貼啲值得欣賞既

軒仔X之之 該死的快樂何價？

王菀之 全力爆發愛愛愛愛！

軒仔搖曳演繹頭髮亂了（其實可以再妖啲）

yo

王苑之認真講野好易觸動人心
頭先copy上面段文字黎呢個post，個腦諗返第3場忍唔住眼濕濕

你好嘢

我都有！！！

軒仔改歌詞笑爆全場 王菀之落淚：沒有軒仔我不會有機會在這台上

「The Magical Teeter Totter張敬軒•王菀之演唱會2017」尾場八時半正式開始，可見場內全場爆滿，座無虛席。身穿華麗服裝登場的二人唱出多首懷舊金句如《叉燒包》等帶動全場氣氛。唱到《相逢何必曾相識》時，軒仔更將歌詞「痴心女子有幾個」改成「痴線女子有幾個」，全場隨即爆笑。

二人互窒之餘，不忘表示今晚是尾場，更會作現場錄影，大家的掌聲歡呼聲也會收錄在內，場內掌聲不斷，軒仔更興奮得大叫:「香港地真係無得頂呀!」

軒仔說起老友王菀之:「我和Ivana是兩個不同路向的歌手，Ivana很高格調，她的創作就像藝術品。而我則更高格調，我是比較商業化的。所以很珍惜今次能於演唱會合作。」隨即唱出王菀之作曲的《下次愛你》

王菀之自彈自唱前則發表了一段「心酸宣言」:「之前幾場我也沒有在這環節講話，我知道張敬軒不喜歡我這樣說，不過我知道場內大部分都是軒仔的粉絲。亦要多謝張敬軒，因為如果沒有他，我知道今晚我不會有機會在這個台上跟大家表演。」一段看似調侃的說話，Ivana說著說著卻落下淚來。

二人接受《香港01》訪問時，Ivana為該段「宣言」解話:「軒仔怕我沒有信心，擔心我會妄自菲薄。所以他對我說:妳不要常常自責。其實那段說話是真的感激張敬軒。」軒仔亦隨即表示:「今次的演唱會沒了王菀之真的不行，不論是演唱會的安排還是我自己的信心，真的很感激粉絲入場跟我們二人分享這舞台。即使我們二人風格有別，可以肯定的是大家進場都是為了聽歌。」

2017/2/16 張敬軒、王菀之訪問 - 《張敬軒‧王菀之The Magical Teeter Totter 演唱會2017》第一場 (娛樂/普通話)

2017/2/16 張敬軒、王菀之訪問及花絮 (《開籠雀》《相對論》) - 《張敬軒‧王菀之The Magical Teeter Totter 演唱會2017》第一場 (ViuTV十五分鐘熱度)

張敬軒王菀之合體紅館開秀 王菀之減肥喊冤沒吃上年糕

完左第一場之後呢個訪問幾好睇，ivana講國語把聲好細路
軒仔提到聽親迷失藝術都想流馬尿

張敬軒王菀之演唱會尾場 軒仔爆Ivana帶腰患忍痛上場

「The Magical Teeter Totter張敬軒•王菀之演唱會2017」昨晚尾場於一片歡笑及感動中為整個演唱會畫上完美句號。軒仔Ivana感謝自己的歌迷時，場內仿似山泥傾瀉般，只感到一陣震動，粉絲便已衝到台下，可見皇上皇后的受歡迎程度。

Encore時，軒仔和Ivana坐在搖搖板上由台下升起，軒仔亦曾為這搖搖板作解話，因為是次演唱會的主題The Magical Teeter Totter便是意指搖搖板。軒仔問Ivana:「為何妳好像比昨晚重了一些。」王菀之笑說:「其實在整個演唱會前，我和軒仔一起量過重，大家也是剛好136磅。」他們更即席邀請到場的黃秋生作公證，看看他們坐在搖搖板的水平位置，誰較重誰便會墜向那邊，結果當然是身為男生的軒仔較重。

二人合唱《我真的受傷了》後，Ivana賞了軒仔一記耳光，軒仔即場大叫:「你們看見她平日怎虐待我了吧。」怎料全場同時回應:「看不見!」不過Ivana也很識做，為軒仔準備了驚喜，改編了《哥歌》送給他，軒仔聽畢更感動得與Ivana相擁。

慶功宴上，軒仔表示原來Ivana帶腰患上陣，Ivana每天也要戴著腰封忍著劇痛上台表演，所以很感激她的付出。而樂觀的Ivana則不擔心腰患會影響往後的工作，並表示希望快點復元。

留名

癲 開到5

原來kenny有去
定係我已經old news

兩位藝術家可唔可以走少啲數

風格黎

啱啱睇多次擁抱一個我+守望
又係喊到七彩
幻想如果佢地其中一個走左 另一個仲點生活落去(FF)

自膠

諗返好想喊

old news is so exciting 之前有巴打cap左kenny ig上黎先知佢有去

Ivana fans 留個名

Kenny ig有post呀

現場聽喊到

難道人死商業才計得到它價格

你不明白最動人的創造 永遠下場一樣
給糟蹋吧

不 我需要欣賞 欣賞我的存在

人間美譽 越美越無奈
離開水影我可不可愛我自存在
若不開心 得到歡心厚待
我不如不開

每人身邊都有一個張敬軒/ 王菀之

呢個巴打睇完演唱會好大感受，出兩次post

末日
「Just in case...I wanna say...I love you...」

屌，果時聽佢講鄧佢唔開心
我有聽你D歌架
至少你演唱會唱果D我都識唱

求各位巴絲share多d靚相做手機wallpaper

我用咗呢張

推

菀之其實可能好開心
但作為佢嘅fans 好多人都好唔開心

你咁講我發覺原來我一張相都冇影到
靜靜地享受左成個show

等拎大炮友同現場攝影師post

好記得outro chorus前面有多幾隻字
共你探賞 途中花瓣結霜 連手心都凍傷
又再妄想 連呼吸都灼傷 求天賜我膽量

呢一幕真係好深刻

如果現場無買到貼紙同膠卷，有無人知邊度可以買返

多謝幫手

果陣冇諗到貼係macbook
屌早知買啦20蚊姐

原來我記錯左，軒仔莫華倫式低音係迷失表參道後段至岩
佢第一場唱該死的快樂唔係好岩音

希望出cd係出第3, 4場 呢兩場佢兩個特別係ivana好好聲

lm

兩張個樣差咁遠

佢個樣我諗起

仲有本身攞咗嚟做facebook cover嗰張
而家都冇用啦
真心都係我滿意嘅作品之一

點解要加中間行字 其實完全唔關事

我第一個post開箱張相咪放咗嗰幾張貼紙上去部mbp度
咁都冇諗到

因為佢係陳生

你睇下佢下午開果個page就知點解

本身諗住歌迷會用
而家冇用鳥

點解冇用？唔係開咗page啦咩

失策

推

搵買左既人買

歌迷會

陳生你不如share番原圖
姐係未edit

呢樣真

fatbottle 如果我pm ivana fb有無機

快d作多d歌

我都想要

因為有幾個人檢舉囉
唔知邊個
不要再說了

多d人pm可能有機

又集氣

心痛 去左佢fb留言

本身都覺得唔抵 但本人鐘意文具

同埋之前整機要換底版 無咗hinsoflove

好唯美

我instagram有 但唔知佢有冇睇

咩係hinsoflove

唔開心得黎又有點嬲
因為自己皇上皇后都好鐘意，覺得支持哂兩個好理所當然
但現場真係感覺軒比較多人支持
嗰一刻我就諗，王菀之幾時去到咁少歌迷架？
連佢自己都講笑佢係嘉賓，在場愈諗愈想喊

幾年前環球喺動漫節開檔,
有出Eason/張生/kay嘅周邊,
張生嗰個係簡單到唔識形容嘅hins of love,
我當年買咗個袋,
印象中好似仲有iPhone case

我見到Ivana YouTube 啲views都想喊
好似已經冇人聽佢咁
例如下次愛你 軒仔版 唔夠一個月已經14萬
Ivana嗰條五年先得23萬
嗰啲該死的快樂、好時辰直情低到唔想提

搵到啦

利申當年零收入都買咗個totebag同買貼紙

ivana

我見佢fb會覆人，所以去fb留言算

我都係無話聽邊個多啲
但真係聽到王菀之話自己啲掌聲係同情分黎真係有啲傷心

我都係睇第三場 encore守望開場讀白真係好正

仲有中間個個[裝飾/燈光]真係好勁

已經係千揀萬揀
瞓先 拜拜

我真係從來唔係youtube聽
一係moov 一係買碟放落ipod

嘩 我而家先知有d咁既野 果陣仲係環球盛世，連動漫節都撈埋

最初聽到真係當張生講笑,
嗰場係氣氛最差嘅第一場,
Ivana solo部分d觀眾反應差到
同之後張生出嚟唱櫻花樹下嗰段有好大對比,
Ivana仲要一晚唱哂畫意/水百合/最好的
真係聽到好灰

x2 甚少係youtube聽歌
我覺得係ivana fans層面唔同，好似RubberBand既fans咁多買碟買歌既fans

應該知奶野之後幾場無再提

其實第一晚睇自己好興奮
因為個陣最想聽ivana唱既歌佢唱哂咁滯
係櫻花樹下個陣對比真係好大

我諗張生自己都冇諗過對比咁大

其實佢應該係真心多謝軒仔令到佢又再上紅館
但作為fans真係聽到好心痛

檢舉理由係咩？
覺得係hinsgxxxxx果班
怕真係出func影響佢地

心酸

Btw 巴打開過啦

佢真係係演唱會親口話係同情分？

見有巴絲話開fans club之類
如果開個tg gp先再算 有冇人join

有

g持

agger

講笑咁講

定係keep住係到開po傾會好啲？

肥之到依家好似都未update過
可能仲食緊雞脾

出席慶功宴時，王菀之自爆開騷前跟汪明荃見面，竟被對方問是否變肥，不過現時有100磅以上的她，笑言有待磅數回升少許才減磅，亦有將上堂跳舞片畀老公Eric So睇，對方的評語指她跟老師的表現爭好遠要勤練，又解釋台上感觸落淚只是好感謝和感恩，因為歌迷可能從十幾年開始鍾意自己，所以想solo環節送給歌迷，又搞笑謂今次開個唱為博張敬軒紅顏一笑指自己這麼sexy跳舞。在旁軒仔即讚覺得穿著Deep V裙的王菀之似跳艷舞好性感，但沒有後悔追求對方，又指今次開騷感覺百感交雜，皆因已洽談多年，終可兩間公司一起合作，尤其處於現今市道獲得好多資源支持，最開心發現一連四晚入場觀眾有不同年齡層也為入場聽歌，所以有信心幾年後再開個唱，更直認有計劃開巡迴演唱會。

如果唔係去音樂會演唱會，可能係度開post傾好d

大家可唔可以自律淨係講搞fc嘢先

預我一個

Official Cam
DVD & blu way is coming

LM

係喎
開頭當左係講笑，點知到櫻花樹下就起哄又拎電話出黎
之後到返ivana 就廁所位
屌

寫信寄去佢公司有無得諗
我諗佢都好耐無收過fans信

相當年好中意呢頁

Good idea wor !佢實好開心

冇事嘅,
應該係掛住食野唔得閒update姐

可能要沉殿下

係咪無尾場畫意嘅link

我永遠愛你 請你看穿我的心意

瘋狂進食中

我和你定情

在旁軒仔即讚覺得穿著Deep V裙的王菀之似跳艷舞好性感，但沒有後悔追求對方

搵到ig有片 搵唔到youtube

等出碟

菀b歌迷會 我唔知其他平台係咪有人怪責你地 但連登真係無人怪過你地

係囉 真心無怪
知道你地用左好多心機同力 唔好誤會

連登仔一直都係屌緊張生d中女fans,
冇encore真係唔關你地事

佢地坐到最後。。
我見你地個個燈牌都好大，
除咗有cam影住都冇特別舉高阻人睇，
反而自己係牌同牌之間睇show

又係你

我有好多卡通信紙

明明就打少咗兩隻字

最好的王菀之

有無呢隻 佢鐘意

or鬆馳熊隻雞

有好多鬆弛熊啊 不過淨係隻雞又少啲

咪係，入場前有人派傳單講之之的舞台劇
係你地吧

該死的快樂 到底幾時出碟

當中有黑幕

發現咗唔可以聽手望 會諗起個outro

真心想寫信俾菀之

有另一個版本

有尾場嘅該死的快樂

寫啦 我都寫
佢一定好開心

誰為快樂捱到淚流

寄去佢公司？
好想有pop up store 親手送俾佢

其實我好中意雷電

法文版雷電

一直都話綠區啲名人/老細走唔係問題
因為大部分演唱會都係咁
依家係連fc都走 連encore都唔嗌
搞到一熄燈已經無左3分1人
你有嗌過佢真係唔encore就唔會比人屌

popup store應該唔會咁快有呀?
佢應該都要開始舞台劇啲野

點解佢地會覺得我地怪佢

應該係見到個標題但冇mon post

依家諗起，好似前年發條象之翼
之之solo位氣氛仲好過今次咁。。。

因為少左好多街客
我個陣都有睇

都見到標題 點解唔入埋黎睇

邊度睇到佢地自責？

我唔知有冇公售，我都係軒仔fc話派飛拎到兩張去睇
但聽得903廣播劇應該都係後生仔唔mk
識尊重人多啲。

諗起反應真係好好，末日喊到我痴線

panel板前面全部都係名人黎 再前少少係ivana fans
另外台三面都有軒仔fans

我坐480都叫睇得哂全場 ivana個班已經係最遲走
最早走係hins班垃圾fans

最後高八度真係

慘，有冇人留言撐下佢地

呢個應該係個人fb呀?

我都喊咗好多獲
唯有諗拉闊觀眾高質啲

咁嗰場去得九成應該都係超忠實fans

應該係

iTunes買左可以日loop夜loop

我識果啲去睇嘅反而好多路人

仲有少蝗fans

個場冇紅館咁大 氣氛好好多

個場又係好好睇，記得唱手望個陣係到喊

其實真係無人怪佢地
見佢地係hins solo會關左王菀之個燈牌
成個feel係好尊重台上嘅軒仔

倒番轉你就會話一到皇后就熄燈
不過點都好我真心覺得皇后fans有教養好多 呢樣係真 所以靜啲
好似fc舉牌咁都會諗到後面既人
反而之前有人post過某軒fc會遮住晒

之之都讚過fans好乖
佢地真心係有教養
雖然無一齊出過 function, 但我去簽唱會嗰啲見到佢地係唔會亂叫, 會靜靜地欣賞皇后唱歌
去皇后自己既演唱會都係, 全場歌迷都係等到成首歌完先拍手

畫意

但佢地係舉個啲細，正係關大牌

果次氣氛好呀，可能公司見嗰次反應好
做就呢個演唱會

果次我覺得多街客喎，903又係咁送飛

本身好期待今次會唱

多謝

其實真係好基本，都唔明香港演唱會一靜就有人鳩叫

個ig係咪hins glamour班中女出黎做打手澄清

呢首點可以唔唱

果次氣氛真係好好 其實一樣多街客，不過果班有品d

笑忘書波板糖

第二場又好似冇乜鳩叫

頭三唱都無唱
如果真係真encore呢，咁就

主要睇下依琳去邊場邊場就會有鳩叫

屬於佢兩個一齊既歌

尾2場氣氛最好

第二場我真的受傷了個全場大合唱都係無人鳩叫超溫柔

我諗起eason以前都成日屌班fans

我覺得高八度先係最代表佢地嘅歌

要連埋開籠雀

下次睇呢d show陳生叫依林食左藥先好去

黐線
同佢睇完一次中伏之後以後都唔會再同佢睇啦

張：未猜得出結果
王：但今生你跟我
合：做不到總算都 試過

餵佢食

個做字係咩意思

盲生,
佢冇去嘅頭兩場又真係冇乜鳩叫

好 bittersweet

做情侶!

又要準備儲錢喇

有意炸

又多張cheque

如果真係開既 搵細場開啦

等睇走數

咁咪俾人炒到仆街

走數 +1

應該炒唔起啦 今次好多都原價放

水百合夠話part 2咗六年
希望有澳門站大機會啲

細場難講
上次之之文化中心都捱左炒價

同意
反應一般

totally agger
octave個時仲細個無錢睇 但對呢首歌好深印象

其實我已經唔記得柯迪夫講乜
但啲歌loop足十年

真係好幸運拉闊聽佢地合唱過呢隻

比起頭場版，最後果下軒叔叫左一段就無再叫了
但ivana啲聲明顯堅定好多

次次睇親肥佬陳，佢都躁呢樣

咁佢又啱喎，係又叫唔係又叫點解唔可以專心欣賞歌手唱歌表演

我都係
一起個音樂即刻起哄

真心，你話快歌一齊high一齊唱係無所謂
屌你老味，富士山下嗰啲要mood嘅歌學人嗌

死儲爛儲都要睇

係後悔無買寫真多啲

Octave 真係唔睇唔得

你地班友講到我喺個腦度係咁loop該死的快樂

聽張生唱副歌有種好痛快嘅感覺

第二場完Loop到今日

仲要唱最尾幾句個停頓位到鳩叫

何丙
咩demo

最後高八度去左邊

走到咁

我都係細個無錢睇 好彩上次拉闊有唱

又多樣野入支票簿

好想佢地再做音樂劇

你地一個二個好後生

高八度

幕後團隊

我唔係中意咗菀之好耐 但有聽菀之舊嘅歌
想問octave點解唔睇唔得

基本上octave 係佢地兩個嘅舞台劇啦 仲有有一幕佢地好似真係錫左落去

當日我以為alex fung老婆係林夕

諗緊係咪要買翻啲舊碟！！！！！！

幾時又有wyman concert

唔好再ff有encore會有高八度啦
雖然我都唔明點解冇同好想聽，但rundown係冇寫過高八度

鳴 買返隻音樂原聲碟啦

之之終於係fb update la

講咗好多次之粉係真係比較靜
同埋真係會等到最後一粒音完先拍掌

軒唱歌之粉係熄燈牌
之唱歌軒粉係手機燈(但燈牌又長開)
兩個唱歌手機燈海差好遠
兩邊fans一比皇后嗰邊高質好多

Wyman ig話四年幾後

有冇dvd個啲睇翻架？

舞台劇好少出 呢套亦無

越睇篇文就覺得寫嗰個冇認真追哂d post,
俾人話唔尊重/失禮嘅明明係喺ivana唱歌嗰時熄手機燈但張生唱嗰時又開返嘅觀眾
Encore部分一直都係屌緊張生呢邊嘅FC

如果有moon post，

希望ivana fans唔好難過同嬲，你地做得好好
呢度無人鬧你地，淨係鬧hins glamour班中女同無品既觀眾

首先左咁耐，仲未出第2個post

第二張

好洗腦 好想再睇佢地唱live

張敬軒: 仆街就仆街啦!

係真錫上年睇某劇座談會問過

原聲碟大紙盒

刻意去犯我想犯的錯

利申好似中二三 老母請

無現場睇過真係可惜

如果可以再做就好

留名....

我直程同阿媽睇

個陣太細

好似中一 個排好似仲要唔聽廣東歌

你的名字

如果下世我搵唔到你 咁點呀?

而家先諗到呢個動作係咪就係扮緊你的名字

唔會咖 我一定會搵你

睇到眼濕濕

佢兩個愛對方愛得好深

但軒佬再扮中學生...我都中學grad咗喇喎

咁搞法 張軒搵唔搵到佢第二春架

Ivana Wong 王菀之 我會每日多謝一個單位🙋🏻

又黎無限FF

我見個度係寫concert yy 2 而且之前係2012年做 以為今年有

就算係ff 睇完心都痛埋

真係純友誼咁簡單咩

證明 佢會睇ig留言

我好似都係中一 個陣都係聽廣東歌 仲有印象以前既電話有入最好的

去留言先

大家都好大個
我大一咋

但係要下次先抱得緊

留言全部係巴打

shhhhhhh

好彩我醒 我未留

ff太多傷身呀

仲諗住會見到巴打既出現

留啦
成百幾二百個留言邊個知

帽事既

今年有未

合唱拯救系列

你講得啱

唔覆我

你要請佢食兩隻大雞肶佢先會覆你㗎

搵人cap上黎

又係呢篇文 喊到

痴線 又post FF文

篇文好似好耐之前wo

佢今晚做乜咁感性

張生follow左成千人

未有

要崩潰了

hinscheung

謝謝你，這輩子做了我的張敬軒。／謝謝妳，今生當了我的王菀之。 #by寧若曦 .

如果你曾經見過張敬軒望著王菀之的眼神，你就會相信，這個世界，確實有些朋友比情侶更甜蜜。
.

他比任何人都更了解你，和你能夠聊理想聊通宵，他會伸手替你整理亂了的頭髮，他永遠以你為中心，聊天的時候他都會直望著你的眼睛，聆聽你的一字一句，有時他會溫柔地給你一句安慰，有時他只會為你送上一個擁抱。他看著你的眼神，彷彿像熾熱的太陽一樣溫暖著你的心，讓你不再孤單。
.

你在他的面前能夠盡情地放空，做最簡單的自己，表現最傻氣的一舉一動，他會欣賞你的傻勁和熱情，容忍你的愚笨和任性，他會比誰都更痛恨傷害你的人，他會比誰都擔心你受騙和固執。
.

看見好笑的 CAP 圖時他會第一時間傳過來跟你分享，看到無聊的笑話時他又會急不及待想知道你的反應。他口中會常常嘲笑一些你不介意的小缺點，說你胖啊，說你胸部太小啊，幫你取一些你不會反感的花名，看你反白眼看你裝作生氣踹他一腳的樣子，他又會捧腹大笑起來。但其實，你是他心中的那隻小白兔，他那麼細心的保護著你，即便他知道外面有多可怕，他也守護著你的世界，希望讓你看到美好的一面。當他快要對生活的壓力淹沒的瞬間，也會因為聽到她總是像個傻瓜一樣地叫喊著你的名字，就會重新站穩陣腳，感覺到自己真正的存在。
.

當看到對方的努力獲得別人的認同時，你會比誰都更快流下眼淚，因為他在奮鬥過程當中的掙扎和痛苦，她經歷過幾多次的放棄跟失望，就只有對方會知道，所以當看到他終於成功的那一刻，你會比自己獲獎更激動和感動。
.

別人都說你們很登對，你們親密到很應該要在一起啊，可是每次聽到，你們都只會笑笑而已。可能你們的另一半會擔憂，你們的朋友會懷疑，可是，你們都很肯定的知道，總是有一個原因，讓兩個人不會走在一起。
.

可能你曾經都很希望跟他變成情侶，可能你曾經都因為她而猶豫不決，可是過了某一個點，你們就知道，那條路通不了愛情的方向。所以，你們都很有默契的把那份愛轉換成友誼，把想要付出的心變成了祝福。
.

當你知道她找到了那一個把她捧在手心呵護的男朋友時，你會真心的希望她幸福。當她擁有了自己的愛情時，她也不願意忘掉你，會時時刻刻提醒你，你在她心中到底有多重要。你們都知道，無論對方將來要成家立室生孩子，生命中的每一個階段都會出現你的影子。甚至未來老去的時候，伴侶離開了，兒子女兒都長大了，你們還是會坐在一起聊音樂，聊文字，聊聊大家那單純又可愛的青春，不厭其煩的又說著兩個人在某一次公司的 PARTY 中第一次見面的經過。然後，聊著聊著，大家就會露出那掉了幾隻牙的笑容，說著「原來我們已經這麼多年了喔。」不能相愛卻想要廝守一輩子的心情，是一份難以啟齒的感覺。那不單是曖昧，也不是遺憾，卻是一種感情的昇華，徘徊在知己﹑愛人跟家人中間的綜合點。
.

你們之間，沒有黃翠如跟洪永城的小尷尬，也沒有胡杏兒跟黃宗澤的刻骨銘心，卻有張敬軒跟王菀之那份細水長流的窩心。你永遠知道，他會站在你的那一邊，陪著你走到最後。
.

王菀之的善良替張敬軒黑暗的世界鍍上了發光的金邊，
張敬軒的寵愛讓王菀之的幸福變得更圓滿。
．

謝謝你，這輩子做了我的張敬軒。謝謝妳，今生當了我的王菀之。 .

Photo by @locatherine112

之粉是多愁善感的！
我覺得

突然之間 ？

王菀之的善良替張敬軒黑暗的世界鍍上了發光的金邊， 張敬軒的寵愛讓王菀之的幸福變得更圓滿。

聽緊港樂版下次愛你
唔敢睇篇文

唔好get錯

張生icon都轉埋

eric so對佢呢幾張相會有咩感覺

搖搖板真係好sweet

扯

佢地嘅友情比愛情更深厚

如果而家聽擁抱一個人會點

見到有個comment「佢改左😂本來話tag大家既軒仔菀之出嚟」

Eric: 全世界都覺得我老婆同第二個襯d

youtube肥脆台啲片無哂

我點都唔信軒叔無鐘意過皇后

之前係有呢句 佢del左

唔係anita個channel咩
btw菀之喺肥脆台個句「你覺得好無聊係咪？係 好無聊」我笑咗好耐

屌我未睇!!!!!

佢望佢既目光真係好深情

有咩慘過綠帽慘執? 就係全世界都覺得你好似戴緊舞

可能唔係情侶個種鐘意呢

我喺詩情畫意隻碟到download擁抱一個人，首歌無記錯成7分幾鐘，唱完之後一兩句菀之唱畫意同講野，好好聽好可愛

哇 世界大戰咩屌 tag曬啲一齊唔到但互相鐘意嘅人

笑到我

推得好快
有咁多人討論王菀之，咁多年都未見過
利申 05年入坑

05年入坑+1

屌笑左

呢個真

可能你曾經都很希望跟他變成情侶，可能你曾經都因為她而猶豫不決，可是過了某一個點，你們就知道，那條路通不了愛情的方向。所以，你們都很有默契的把那份愛轉換成友誼，把想要付出的心變成了祝福。

嘩屌你咩

少有地今次睇完大家會係意猶未盡，
以前ivana既表演大家會有一份完整滿足感，
而今次係場內唔夠軒仔啲fans大聲，翻到屋企覺得對唔住ivana......只好係度做鍵盤討論...

呢啲先係深情

水百合果次咁正都冇咩迴響...曲高和寡

好懷念 可惜呢幾年冇follow

甚至未來老去的時候，伴侶離開了，兒子女兒都長大了，你們還是會坐在一起聊音樂，聊文字，聊聊大家那單純又可愛的青春，不厭其煩的又說著兩個人在某一次公司的 PARTY 中第一次見面的經過。

睇完訓唔到覺

心聲
水百合應該係香港歷嚟最好睇嘅演唱會之一
音樂製作超高汁
仲要好抵睇，頭兩個鐘不停唱無講過一句嘢

軒: 我想俾個 promise 你
之: 。。。。對唔住 我唔識解呢隻字
笑死

失戀嗰排都係靠睇肥脆台先笑得出

示範作黎，當年連Eason都話想學
香港人浪費左水百合

+1

Eason's life叫做無乜點講野嫁啦，連encore都係係咁意一首就算

可惜未睇過水百合 第一次睇ivana係前年拉闊

一集都未睇過

出dvd就好啦！！
睇左頭場 encore位好感動！！
可惜無睇尾場 睇ig見到好多介感人嘅片

我都冇睇水百合
點解我唔早幾年中意菀之

睇左第一集 真係好無聊

又要課金

Anita 係成個channel冇咗

同意 點可能無
佢無啦啦po埋d咁嘅嘢做咩

問佢有冇中意過都話唔識答

佢話一開始都有「可能」喎

一開始

十年嘛
2022？

佢放果兩張相搞到我好想喊

帽事嘅

好朋友姐

所以讓我說 太感激 這時辰剛好
等我後悔了 才珍惜 先叫我找到
每段前事彷彿一直考我
如何待你好 你猶如瑰寶
假如人一直糊塗
天不會讓我 得到

多番對鏡自問 多少晚反覆思念
即使委屈也學反省 數缺點
原來全為此刻 對你講
能陪伴著你變經典

無論你地點FF
菀之同軒仔感情都已經升華成親情
就算有過嘅情愫都轉化成養份令菀之學會好好愛Eric So鳥

好好嘅男(女)性朋友姐！

唯有ff下一世大家都會係對方對的人

佢都接受哂啦

好撚感動

靈魂伴侶

我都想搵到好似佢地咁嘅蘇眉

好想喊

好想在睇佢地post，但會抽身唔到個show

佢地都抽唔到 我地點會抽到
呢個show 對佢地黎講實在太有意義

現場睇到佢地嘅眼神已經打曬冷震

超有愛

encore嗰段真心搞唔掂

我諗佢剩係approve軒叔一個可以咁

希望快啲出碟 話晒兩間大公司

點解要post呢啲

一樣

無睇但我買咗碟

識佢嗰陣已經係咁 有得唔approve咩

Joox個app仲有得睇

Officially approved shipping

無左最好笑嗰集

bilibili好似有

第2集好好笑
好似好無聊
係 好無聊

等陣錄上嚟

完全講中哂

上次睇phil個場音樂會真係開心咁走
但今次。。。

上次勁滿足

我次次睇完都想睇晒咁多場

到依家睇都仲喊得出

我都係 但上次坐得前已經好滿足

這乛⼀⼃⼂⼂乛
諗起果次都好回味

講起依場
我就諗起我同行友人
依次音樂會適逢之之婚後首度公演
我自然聽出耳油
友人都好享受
但有時見到那閃亮而不是碎片—佢隻勁殘眼嘅大大粒鑽石戒指反光
佢就會莫名憤慨

#唔抵得有人食咗佢女神嘅狂迷

佢戒指真係閃親我 但好近睇之之真係好靚

本身都有諗過買飛睇
但好似撞左一日係張生kkbox live
另一日就唔得閒
放棄左

唔明點解有人話之醜 近睇靚到

係囉 我覺得好靚好有氣質

佢有時打扮到鬼五馬六真係...
我中意長髪之

唔怪得張生大遲到

以前拉闊之之長曲勁靚

但張生近睇厚粉到

收埋好多之之出道早期既相/雜誌 果陣好pure

開心share

佢演唱會成日都好樣衰 仲有頒獎禮
但個次齊蔭同今次都好襯好高質

真心唔識欣賞佢嘅fashion

Fashion嘅野我地識條鐵
平時嘅話正好多

坐正面就正啦
我嗰次坐band後面，個鼓好嘈

今次最尾個look好得意

之之馬尾超靚

都幾正 之之企正前面唱歌俾你聽🤤🤤

係咪得我一個中意菀之古靈精怪嘅打扮
水百合個妝其實好型，菀之論個妝都好正 靚靚長眼線～佢又襯得起個下先好野
講起！呢條裙不得了咁靚

可能本身鍾意Ivana 啲奇怪歌
水百合、雷電、最好的
所以佢啲fashion look都接受到（預左奇奇怪怪）
但wyman嗰隻真心唔識欣賞
好似為fashion而fashion咁
又著得唔好睇

佢好多出show裙都極靚

好中意呢d紗裙

點解？俾人bam？

雖然成個演唱會既rundown同編排唔係好滿意 但係睇佢兩個互動同社交網絡上既野 睇到抽離唔到
演唱會後遺症好嚴重
[FF] 如果佢地兩個出首合唱歌叫靈魂伴侶實好正

我都係 好彩有出碟

個channel仲search到,
應該唔係成個ac俾人bam
只係唔知點解del哂d片

黃偉文做潮流教父既野我地識條鐵咩

正啊 係就好
皇上皇后如果你地睇到呢個post就好好考慮一下啦

佢地兩個既眼神 軒仔想喊咁

淨係搵到呢條

要將不快都趕走，只有聽一啲離地歌曲...

Live強迫症可睇下面

我好鍾意呢段時期有嘅皇后
好型好Diva...同埋啲駁髮令到佢嗰期睇落好瘦

張敬軒為王菀之喊爆

前日，王菀之、張敬軒完成一連四場的演唱會，多名圈中好友汪明荃、容祖兒、黃秋生等到場支持。二人在尾場除了繼續調皮地鬥嘴外，還向觀眾大訴心聲。王菀之再次以大露背及露肉色內衣的黑天鵝造型跳熱舞。她為表感激，在演唱會末段改編《哥哥》一曲送給張敬軒，送他一個驚喜，讓他十分感動。腰部肌肉受傷仍未康復的王菀之大呻非常疼痛，透露演唱會後需要馬上使用腰封舒緩痛楚，相信自己好好休息一陣子就會康復。

她感覺自己現在十分虛弱，很久沒吃過東西。張敬軒馬上大爆她為了在舞台上跳性感舞，每天都吃很少東西，所以慶功宴選擇自助餐的形式其實是為她而設。張敬軒又指在這段時間常常哭，每一天都很崩潰，甚至在台上演唱時，腦海一直重現與王菀之的回憶。

如一既曲同編曲好詭祕，唔似係首幸福既歌 好虛無咁

心痛 食多啲啊

唔敢想像佢地是但一個走先 另一個點算

唉 講呢啲
佢兩個要唱到八十歳

聽落有種苦盡甘來既感覺

宜家張敬軒信曬嗰班中女囉

我諗起之前ivana同do姐去韓國做旅遊節目
好好笑有冇得睇返??

無睇 同求

同求

之前TVB 重播過

崩潰點解當初無追到之之？

睇下b站同acfun有無

佢留陰好睇過唔留

土豆網有

用電腦開會睇到其他集數,
Ivana喺頭四集(好似係

沖完涼睇下先

皇后撮合我同依家嘅女朋友，由第一次一齊去柴灣睇小團圓音樂會，去到依家IvanaXHins 都係一齊去，每次聽皇后啲歌都有種有返以前暗戀女朋友嘅感覺

祝幸福

睇到流眼淚呀屌

一定係

好幸福

蘋果都出左新

我記得do姐拎隻蛋敲ivana個頭

聞

好sweet 羨慕死

好感動

有個聽皇后既女朋友
巴打好好珍惜

今次個concert 遺憾在無一齊彈琴

佢個樣好感動

仲好似忍緊眼淚咁

一樣樣

張生亂彈

又回味返水百合
狀態top fit嘅皇后+成隊弦樂放咗上台
呢個演唱會真係世界級

有冇呢個叱吒片睇

個陣好似有討論過係咪咪琴

真係喊啦佢就快
有呀 search "叱吒 王菀之 末日"

硬係覺得兩個都咪琴
真正有彈嘅應該得Johnny

所以後面唱咗做軒叔會唔會係怕佢真係喊

呢個show真係久唔久就會拎出嚟J,
真係好正
幾乎所有野都係完美

我都諗過！我覺得係始終仲有兩首歌要唱
不過軒講多謝好得意

encore位神來之筆 多謝Eason

揸流灘？

Rainbow connection

仲有呢個演唱會竟然有唱我最中意嘅恨也講資格 一聽到勁感動 估唔會唱

第一次睇條片，原來係第一次睇拎叱咤十大

兩個都喊左 好感動

條片旁白好撚膠

我都係啱啱知末日係佢第一個十大

我都好鍾意呢首

當日係現場聽呢個crossover好驚艷 非常鍾意
因為開頭話唔會出碟 所以我即刻係youtube dl左呢個live落手機

執起手槍然後自殺

勁感動唔係講笑，創作四小強

張敬軒同王菀之都係感性之人

第一次睇ivana一喊就喊左

睇到跟住佢地兩個一齊喊

當年有係現場一齊喊

ivana一講2011年好多第一次
諗起軒仔2014叱吒拎我最喜愛又講佢同ivana係澳門俾人脅持 我都聽到

四小強

ivana 喊完即入都唱得咁好

皇后餐廳既虛無，天堂有路既吶喊，
好時辰既感動，最後到如一
當事人係如此幸福，咁“如常”“如一”就係最好既心情表達。
ivana用一種好粘既唱法，聽落去你會覺得係騰雲駕霧，或者直接啲講，“天堂當中”。

四小強得返皇后仍然堅持

有睇octave
好記得"仆街就仆街啦"

講開又係

一切來自創作四小強 睇完喊出黎

的士司機方大同
演員張繼聰
跳唱歌手張敬軒

2011年仲有創作四小強 2017年得番之軒仲有得上叱咤

方大同仲堅持緊喎 其實佢係台灣撈成點 好欣賞佢隻西遊記

皇后講感受好有感染力

X2

大同好似主力搞幕後

各人既方向愈走愈遠，軒仔仲不進則退

講得好仔細 可能因為紅字我一聽首歌就覺得好虛無

四個入面張生最懶
仲要依家去咗蛋記903真係plug乜播乜,
明明佢可以玩乜都得
但近年d歌又冇大變化

傳過大同自此退居幕後，唔再唱歌

唔係傳，佢自己出黎講咗唔再出大碟

原來佢對鞋咁貴

應該係上年年尾嘅事,
好似話太攰,轉做幕後

佢設計呢條裙真係好靚

唔會原諒到
聽少左就係聽少左

好王菀之 好襯佢

我現場都係咁同朋友講好想要條裙

佢好似話唔再出碟，歌都會繼續作嘅
好欣賞佢堅持原創又keep住嘗試新風格同唔同artists合作，咁都冇得繼續做落去真係

其實同皇后好似
堅持做自己想做嘅音樂
只係皇后繼續堅持

幾時出今次演唱會隻碟 聽完尾場唔知點解呢幾日都唔係太開心

好可惜 我好中意橙月隻碟

半年內一定出到掛

呢條勁靚 之之好襯著呢d裙

勁靚啊呢條
如果上面係肥波兔
之之不如考慮下出啲肥波兔既 products

變成跳唱歌手唔係壞事，起碼你都有見到佢擺心機練舞。
或者我地最心傷既唔係佢少左寫歌，而係“唔揀歌”
但佢落係eeg度，你唔好期望係歌曲上會有咩突破性發現，你睇joey咁多年就知道，唯有寄望佢學成歸來有貨交啦。

一樣！！！

咁話晒皇后背後重有寰亞
又拍戲又拍劇又舞台劇搵錢燒去造歌
(水百合菀之論兩個concert蝕嘅都唔知搵返未)
大同簽完金牌插水插到而家無大公司backup
雖然keep住出歌同碟但完全近乎完全無noise

方大同 好鍾意佢把聲好溫柔好舒服

好想快啲出 求下你比我買

真係好想小班蛋散，菀之一唱歌就去廁所，

你唔想睇就唔好買啦屌，左撚住曬，行出行入！

搞到只係買到山頂飛，兩個歌手既歌都有聽開，

但我係為王菀之而入場

真係好多

我覺得橙月係佢巔峰作

其實祖兒係06年之後已經好左好多，佢自己聲稱係一隻碟公司、跟住個隻就自己話事
你見佢近年都係同Alex Fung合作，就知佢其實係想走出以前K歌既框框
但係無奈既係啲人對於佢個啲非K歌作品都唔多鍾意，一出K歌就個個都話點正點正

有無人有睇發條橙之象？ 我無機會去，但睇返d 片，ivana 同hins 做情侶，又有林嘉欣，好正

個劇
之後演唱會好好笑

睇個故事再聽到佢地唱手望，喊到傻
觀眾反應又好過搖搖板
之後半場佢地互動又勁正

發條象之翼

老了十歲個陣真係

有無之迷鐘意把戲
我來自火星個一邊彈琴一邊唱呢首 再加埋個笑容

第一首皇后派台作品

唔講唔知
好鐘意

係啊，記得呢首當年曾經用Ivana Wong呢個名上903榜
未用王菀之㗎

大同宜家Indie，乜backup都冇
上年雙大碟「捧你出黎」嘅903都唔buy就知咩事啦
講就講話獨立駛咩驚，事實香港地獨立根本寸步難行

把戲好正

真係唔知用過Ivana Wong

我就好鐘意佢番唱花灑同小黑與我 真係好聽過原唱

真係諗唔到皇后有邊首歌係唔好聽

原來今次演唱會唔係第一次無2nd Encore，上CM睇完先知

原來兩個演唱會都係蝕錢

唱咩都好聽

就咁睇肥之好似好彩過方大同好多
但我都幾鍾意聽佢啲歌，雖然小聽
我覺得放不過自己好正

佢一出場已經靚到o哂嘴
真係好靚

有腰

幻覺黎

方大同仲有大陸台灣市場
Ivana得香港

我都好中意放不過自己 識貨wor

之前之之都去過台灣 隻碟都好正

隻碟同佢既評價點樣？雖然我鍾意ivana既廣東歌多好多，但我極度支持佢去台灣發展

有無人發現除咗叉燒包同my way就無乜普通話歌
咁多大陸fans都無唱

可惜 從此少左個創作歌手
搵到zion.t合作真係好堅

佢著親d野都好貴架啦
鍾意佢著valentino

agger 以前鍾意khalil多過張生

比張生講完 我覺得真係似烏蠅

笑死
有預言書

張生d大陸fans都有聽佢d廣東歌 好似係

佢完show慶功宴都係著呢對鞋

隻碟有搵蘇打綠合作

靚咩?

件衫都冇換

X2
以前覺得Khalil嗰啲先係R&B，張生識條鐵

成隻碟都好正
不過廣東話正好多

紅字 明明可以玩大d，但係近年堆歌仲衰過以前，morph隻碟之後又唔寫歌
好似vibes隻碟竟然唔親手搞 由英皇班人揀歌成隻流水作業咁
真心希望佢快d去讀書

Soulboy, This Love真係屌打AM/PM
雖然敬車都好聽

預言書無得輸

Make me proud 隻歌洗左十萬真心勁on9
十萬香港已經做到三首歌

你地有無睇佢同皇后上star talk個訪問 軒仔話想聽佢唱r&b 點知皇后恥笑佢騷靈情歌堆歌唔係佢自己作

有
咩講完自己都心虛

fashion啲嘢我哋識條鐵

利申：完全唔覺靚

由頭到腳都好襯

洗十萬唔係問題
但都交首好啲歌嘛

2014 live in passion 10月中搞話傾唔掂數唔出
跟手12月23號出左碟

morphe隻碟
make me proud啲詞好麻麻

咪就係 環球時代自己作首deadline好聽過駛十幾萬既make me proud幾條街

alex fung真係好夾ivana同jy
小日子同jpop隻碟真心正 尤其jpop 如果搵其他歌取代左兩隻k歌更佳

肉麻d講句 睇完果個show好幸福

香港做歌手無大公司做後台好難做，方大同仲要唔係唱廣東歌
你睇下阿gem就知

而家已經未搵唔返當年識捧人嘅903
大同同淫K算係最近年903獨家力棒又上過下位嘅歌手
大大話話都有成十年...之後再無咩media去將小眾獨立歌手捧起...
之後啲人轉晒更加連呢類親生仔女都唔再support

長頸鹿皇后呢啲曾經903愛將
近年就算造歌幾破格幾高質都開始無冠無獎
上年Miss Fiona/該死的快樂成績我真係無眼睇

菀之論得一場加鴻福堂散飛
水百合直頭成隊弦樂放上台
out budget到無錢出正正常常嘅DVD
而家嗰隻係好多唔同段片剪埋一齊

呢個訪問睇十次笑十次

學會好好聽

無記錯有個叫nothingchange唔知乜既ig係咁留言鬧英皇同隻碟低質，張敬軒回應佢既言辭極維護英皇

張: 你試下做呢個動作 (捽手)
王: 唔做呀 你係咪點我架
張: 做左先啦你
王: (捽手)
張: 似唔似烏蠅拎野食?

而家咪捧左個吳業埋出黎
btw 我成日都話903咁多年黎仲肯捧RubberBand係無錯既

係屋企沖涼個陣可以唱下ivana 呢首

Sbt, 903睇公司播歌，叱咤賽果真係得啖笑

睇番拉闊好時辰 一秒感動 約定 高八度

你睇呢件垃圾唔係因為啲太空卡無上位

但而家RB一嚟有少少回塘
二嚟又係無再大公司Backup

最男就話星娛樂太空卡啫
竟然踢我的志願留百姓喺十大

其實都唔好再對903/傳統媒體有咩期望
做樂迷今時今日都係support自己喜愛既artist就夠，有show睇show有碟買碟再推介比身邊人聽
衰啲講，如果有一日因為香港班fans養唔起一隊RubberBand（或者其他細公司歌手）間接令佢地收皮，係香港樂迷自己攞黎

見到王菀之走去拍劇拍電影
少左出歌覺得幾sad

一路以為什麼吸引着你

「媽咪～佢講你呀」
食蟹鉗個part好qq

話說我令到同我睇演唱會個朋友愛上聽該死的快樂
佢本身係為咗軒仔而去

頭先聽903廣告
天揚話演唱會隻舞既concept佢係扮演張生既魔性
如果想聽多啲 星期六5-7 三號螺絲釘
會訪問天揚

拍電影都拎到金像獎
我覺得算對佢一個鼓勵
拍完啲錢又可以拎黎做歌

合唱該死的快樂係全晚既藝術爆發點當中最令人回味果個，如果成晚都有呢個水準就好

但deadline mv請人使咗成百萬喎

最鐘意佢地合歌
該死的快樂 末日 手望
呢三首日日輪住loop

你肥囉

個show多d crossover咪幾好

首歌好聽既話理得佢駛幾多錢

開頭啲琴

魔性 有d咩野咁掙扎

因為迷失表參道？

拎到獎更多人搵佢拍戲，其實我有時都想杜sir搵ivana拍戲
杜sir既電影咁有啟發性，拍完作曲靈感實一車車湧埋黎

想聽佢認真唱一次deadline 唔好跳住唱

蟹鉗之之

more

仲有見字如見人都好好笑

隻DVD 既畫質去返十年前

水百合同苑之論有無出cd？我淨係鍾意cd同bluray

苑之論可以先跳過

買水百合同呢個！

水百合係2cd+3dvd，大大盒

水百合見佢唔貴就買咗

啱啱出歌嗰陣嘅宣傳live

Link pls

佢哋原來曾經頒錯過獎 不過搵唔到片

相信除左留白拎左金曲金之外
咁多年都冇人會留意頒過啲乜比皇后
得罪講句大台啲獎

有啲印象

想聽春秋同好時辰 點知演唱會無唱

有喎

係尾場冇喳

勁歌啊嘛。。果陣頒錯左然後張生伴舞

要有幾新先會唔知呢單野

講勁歌柒事個個只會記起08年

另一方面諗：英皇唔係篤住佢做，可能歌都無得出

無錯，張軒懶的程度又係世界級

港樂咪係

我要現場聽

呢個一出就買左啦 等陣上完堂去睇睇

菀之論聲音狀態其實同水百合、港樂明顯差一截
所以我都係loop依兩隻

頒亞太女歌手皇后個樣勁驚嚇 cctvb用埋末日做背景音樂同埋pan到個鏡頭好鬼怪

唉 我睇尾場

佢地出黎個下真係激動到喊

終於睇到佢地...

然後最後一首歌攬住落去 感動 喊撚到on9

真係好撚好聽...

過左咁多日都仲好撚激動

渣鴨渣牛

即係菀之去咗旅行relax

辛苦咁耐抖下係好既

禤天揚

The Magical Teeter Totter 張敬軒王菀之演唱會2017 慶幸樂壇有這雙你我 - KKBOX #KKBOX

其實可以學祖兒咁買飛之前先問一面試
其實早已一早應該咁做啦使乜等下一個show啫

仲有得見真人！！！

好想快啲出碟
日日都loop住佢兩個啲碟

2017 香港唱片商會銷量榜第8週 2016/2/24

TW LW NW
01 01 05 La La Land / OST
02 02 02 The Whimsical Voyage / 張敬軒 王菀之
03 NE 01 裸 / 鄭秀文
04 NE 01 Loveaholic Vol.1 / C AllStar
05 07 03 2017 Grammy Nominees / VA
06 03 02 孤單又燦爛的神 - 鬼怪 / OST
07 06 03 Songs of Love / 林奕匡
08 10 03 正宗K 新曲 精選 (2017復刻版) / 鄭中基
09 05 04 Lost in Love / 何雁詩
10 09 08 Vfresh / 黎瑞恩

Cr: cm hinz

隻掠水ep連續兩週第二

我都係

上年隻濕鳩vibes都做到01>01>05>07>05,
呢隻有兩週第二真係唔出奇
反而最估唔到係高過sammi

呢個post有邊個唔係?

返香港又變返一百三十磅

止唔止

我覺得唔止

無買vibes有買呢隻
因為張咭好靚

呢排又無咩大佬級嘅歌手出碟
啲精選係咁上下

係一百三十六！！！

你地聽緊邊隻
皇上聽緊Morph, Felix
皇后聽緊港樂Live

live in passion嘅手望live
菀之港樂live+水百合演唱會

真係完全睇唔出
塊面瘦真係好呃得下人
上次去pop up，賣既全部都係鬆身衫

鄭秀文出國語碟唔係廣東碟差好遠，加上皇上皇后隻碟有演唱會帶動
La la land隻soundtrack黎緊有奧斯卡頒獎禮帶動，應該都會keep住銷量第一

雖然這演唱會不無瑕疵，但誠如Ivana所說，藝術家所需的是真感情和人性化演繹，這些在今次的演唱會團隊中已完全呈現，所以除了反映二人都是不可多得的藝術家外，這演出也是主流音樂中的一件藝術品，在樂壇發展自有其地位與意義。

好似打得用力咗

鱔稿呢家野

疊水
張生以前啲cd我都係買二手咋
dvd就好少買

哂冷

我又Post

肥脆台段糖心風暴
肥之著緊身Tee一扭腰
真係有肉地

我都post

得一隻

好衰架

邊個話

做咩變左哂冷post

大家都好疊水

Sorry囉

我又玩

宜家好少地方有碟鋪咁
想買翻水百合

[img]
我都唔記得有依隻

見到你隻我先發現影漏左晴歌集

一手應該唔難搵
而且唔算好貴

我隻cinema of love太阻訂
唔知去咗邊

頂冇拎碟過嚟冇得玩

你地班人唔聲唔聲都買落咁多碟

皇后fans一定買碟

真金白銀支持之之
好驚佢冇碟出

個個都貼皇后
我全部都係張生唔敢貼

你貼完就會引其他人貼架啦

貼啦

想問macbook想播碟有咩辦法

搭多隻felix同vibes
冇位擺黎影

買external

買外置player

利申:11年mbp,拆咗光碟機換ssd

588

淘寶

當年love and living買曬兩版

同埋我埋搵唔到全新正常價unplugged

仲差隻my way ?

唔識淘
搵下有咩替代品先

我曬碟既話要係膠箱搬出黎 唔知駛唔駛擺d臭丸防潮珠入去

親筆簽名

今日先係cd warehouse買左

見到環球果幾隻陳年舊碟足以葡萄死我

買到人地拉闊二手但vcd

仲有隻港樂bluray未拆

除咗am pm/春夏秋冬/vibes,
其他我應該有齊
計哂唔同版總數好似有30+,
但放哂喺香港,冇得哂

坑口同觀塘廣場已經執咗兩間...

我都想搵番水百合演唱會同hins live in passion 2014既blu ray, 今日行屯門cd warehouse都冇

上yesasia搵啦

水百合好似無錢出Bluray

得vcd質素嘅DVD

差d起格

見到隻dvd嘅畫質,
有出blu ray你先驚

唔係掛
我見到淘寶有2014 hins love in passion, 大概200人仔左右 不過唔知係咪信得過

竟然有人upload ，佢哋第一次嘅合作
字字珠璣

利伸：買咗，希望可以齊哂張軒啲碟

上年先開始聽張軒嘅歌，淨係買到簡約再生

竟然有人upload ，佢哋第一次嘅合作
字字珠璣

利伸：買咗，希望可以齊哂張軒啲碟

上年先開始聽張軒嘅歌，淨係買到簡約再生[/quote]

CD / DVD / BD

港樂係Ivana定Hins個隻先

現家仲會唔會買到呢隻碟??

cd warehouse 應該有, 我係個到買

信和買 每隻平大約20$

二手，不了

btw, 有無0203年個兩隻
初出道嘅張軒

剪得麻麻不過kiss嗰吓好感動

Live In Passion香港都有啦，好似係$249，貴過呢個價錢唔駛買

如果廣州站佢可以出碟就好啦
反正official cam有錄到

如果依家再去買多幾集碟
碟錢係咪都會落到 ivana 袋？

一手架 再生版嘛
賣80幾蚊

反而我想搵佢 SACD 好耐之前見過有

呢隻應該仲有得買,不過要搵下

同軒仔隻新碟可能會
舊碟就冇可能
不過佢近年啲歌上iTunes買左支持下

打電話去問hmv/ cd warehouse 邊間有貨仲好啦

好中意菀之翻唱個兩首歌 My way同酷愛
好好聽

想買水百合+1

係咪笑忘書

水百合唔係無出bluray Cd+dvd仲搵到有

Live in passion 2014隻cd+dvd同bluray好值得買 包裝舞台同歌好正

屌打敬軒個兩首

好時辰
Sorry後半首真係頂唔順

依隻係我唯一一隻軒叔實體碟

點解
咁張軒離開球記後嗰啲再生碟會唔會有銀落佢袋

話說有冇睇得出live in passion個舞台係皇上個樣
睇左幾年都仲未參透到

我覺得應該環球自己袋哂
除非張軒係同環球對分歌曲版權

軒個兩首我都麻麻sor
但菀之個兩首真心正
my way個feel同melody
酷愛嘅遞進情感

酷愛真係勁正

睇緊超齡好好笑

My way 係我中意style

2014 hins live sacd mk cd warehouse 有 不過400蚊

呢件衫靚
好似有同軒件西裝有呼應

軒仔嗰個look好型

要數到污點一定係2014年嗰件密集恐懼西裝
其他造型都唔錯

幾年前祖兒有首歌叫樂觀好似好啱Ivana唱
唔知佢唱會係點呢，好想聽

佢同do姐都好有火花

兩件都係小雷畫

幽怨feel好正

Alex fung個編曲應記一功
直情好J到想要個純音樂

係咪演唱會同皇后彈琴嗰件

迷失表參道，發條象之翼live有lvana做和音，配翻今次演唱會版本既畫面應該一流

我近期係hmv同cd warehouse見過球記隻原版why not

即刻dl唒落電腦先

下次愛你都還好，好時晨寧願聽返佢kkbox live個版本

舞台設計概念：

這是專門為了這個演唱會製作的舞台模型，
這次的舞台是我的一個半身躺像形狀的抽象浮雕，右手搭著左手手臂。

從小到大，這是我獨自思考時的姿勢。我喜歡從手臂感受到從手掌傳來的體溫，
像是一種獨生子女缺乏安全感的心理治療。而這次所有的曲目和表演都會在這個「我」的身上發生，
而這個「我」其實也是每一個你。

環球 出唒佢兩個同kay d舊碟黎掠水 包裝又柒

2:16個眼神

舊碟嚟講 我見灣仔大有 ivana仲有少少有得賣

好後悔6年前無執到28蚊笑忘書(?)ep

下次愛你佢唱得好sad
尤其“從前講好的歐洲之旅再等等”呢句
好沉重

Read My Senses (CD+DVD) (簡約再生系列)
王菀之
SKU:1740961 $93.00
發行日期:2015.05.15

太好了

我想問一下urban emotion係咪冇出簡約再生板?
事關我差一隻就齊曬笑忘書打後嘅碟

係

唔知係咪old news
佢哋仲有手合唱歌叫有心人

邊一間

冇聽過

咸豐年前嘅歌,
好似係d義工活動主題曲,港台有份嘅

大家會唔會去睇小人國6呀

會呀
上集笑到仆街

睇頭場

冇睇過

打電話去問邊間分店有 跟住叫佢keep

等公售

等學生價

一個星期之前呢個時間咁就完左個show

咁快過左一個禮拜

雖然好賤 但我有錄最好的俾自己j

不要再說了

過得好恨啊 好想再聽該死的快樂

快

聽緊原版

日日聽

兩個都去晒日本

佢地會唔會偶遇

又黎你的名字

會唔會係兩個唔同既時空

都好近 皇上去東京

岩岩係CD warehouse買左2014 hins live in passion既CD+DVD $279, 但我見有一隻話係德國壓碟要$399, 我想問有咩分別架

399嗰隻係sacd,冇dvd
唔係靚player/金耳/靚hifi都唔係太聽得出分別

唔該哂巴打 同埋我想問多樣
其實我之前想買blu ray, 不過今日唔見有所以買左cd+dvd就算, 除左畫面靚啲之外, blu ray其實係唔係都冇咩特別?

D聲唔同,
印象中得Dolby digital5.1係兩邊都有,
其他唔同

呢張相影得好靚

好大哥哥feel

做完演唱會 aia至係電視台喪播個廣告

開演唱會前一個星期已經開始喪播,
不過都係遲

唔知點解有種心酸既感覺

佢地望大家個眼神真係唔同啲

好有愛

呢個 post 都差唔多時候要沉啦
好開心連登咁多人鐘意菀b 大家要繼續用行動支持佢啊

唔比沉呀

點都要爆post先

唔準沉!

准

爆左之後不如再開個皇后post

直接開皇后post啦，
皇后值得自己一個post

我都係咁話
開啦

怒推

開左一定幫手推

開左日日都推

話說皇后首多愁善感有無live版？
點解YouTube views連5000都無

邊位巴打開

皇后去完日本肥左幾多

諗左#1打咩先?

估計著唔落演唱會啲裙

hins bb

著唔落就預咗
仲要呢幾個月要準備演唱會冇啖好食,
返到嚟應該輕鬆過136磅

有隻再新版no.11 因爲買左原版唔想要
有無巴打有pink dahila再生版(特別想要) 或者其他碟可以交換
（雖然知換到機會好渺茫）

player+金耳+靚hifi先夠

明明軒叔細一年

會唔會爆到呢個post

一定得！

今日好sad唯有聽下王菀b嘅歌

每次開音樂會演唱會佢都帶埋渣渣公仔上台
但今次紅館好似唔見有

又好似真係冇
最初仲以為佢會係唱畫意嗰時帶上嚟,
點知又唔覺有

會

菀權去左拉麵博物館

諗下點出新post好過

如果今次出碟 咁多位巴絲會買邊款
CD/DVD定blueray

全部
隨時每隻x2
當支持ivana

cd+blue ray

想買cd放ipod 又想買dvd睇
平時儲開CD 儲埋演唱會真係未試過

可能CD+DVD咁出

02>02>02

9成9出cd+dvd 捆綁式銷售

分開定一齊出都好,
千祈唔好出d奇怪包裝
唔係又要諗點擺隻碟

我估佢講緊銷量榜

Live in passion 個包裝

lip個包裝同入面既相集靚係幾靚 但係勁難擺位
如果可以唔好太厚唔好太大舊就好

估唔到

有無講total賣左幾多？

梗係冇啦，好想知

香港甚少披露實際銷售量

曾經披露過咩

通常賣得勁好會自爆 石詠莉前年隻碟賣左成一萬幾隻 應該僅次於鄭秀文

又好似真係好少會講賣咗幾多,
多數都係就咁話自己金/白金,
對上一隻張生有講賣咗幾多嘅碟好似係PD

隻掠水EP應該都係不外乎賣得三四千

舊年全年計最好賣既碟應該係aga隻ginadoll

我估無咁多

應該有嘅,
死忠含淚買都應該有呢個數

我兩隻都有買

我當書咁放第二度

lip至少四四方方,
Cinema of love真係
打直擺成隻碌出嚟

做咩呀

我想問話意咪有一個version 係「執起手槍然後自殺」
呢個版本有無出過cd？

我記得 詩情畫意隻碟個版本已經係改咗

呢個版本好似得live

thanks

真多得軒仔側耳聽我心聲

原來蝴蝶坐得久都要飛

突然諗起Mary had a little clock 好心寒
比起大笨鐘 正十倍
但話時話作為派台歌極少唱

原來ivana仲係日本

讓你不再一個人 明日你再歡樂 我替你興奮

仲未爆

花 開到絕谷下

問世間哪一個知曾盛開吧~~

正常係會推得慢,
又唔係有新料

絕世好作品 結果 全面壁吧
靈魂完全白費 明月 從夜空 跌下
好深感受

最好的真係好正
完成了它 不惜一切代價 還清今世造化
那些純淨過白銀的眼淚 會注定流失吧
金線刺繡的歌詞 命中要奉獻仔淪為謊話
天宮早變敗瓦 真絲化做亂麻
你那生平傑作被埋他腳下

最好的正到我估唔到係黃偉文填詞

第一次聽張敬軒live 依家好撚鐘意佢

本身正係鐘意之之

依家成日睇YouTube 軒仔唱歌就濕撚晒

仲睇埋專訪 佢真係好撚吸引

可惜香港沒幾多人識欣賞

歌同詞都咁高質 又有深度
唔明點解無乜人欣賞

你講一講搞到我即聽

佢最叻寫呢類

其實有冇唱過live?

我都想知 明明正到咁 加埋菀之嘅靚聲

因為唔係k歌囉

成日話香港樂壇已死 根本d人淨係識揀垃圾口水歌黎聽
大把高質野無人聽

啲人唔會花時間去研究歌詞
所以K歌好多都係最淺白最明白

皇后唱英文順耳過皇上唱英文
皇上唱好有chinglish feel

記得alex fung講過話菀之嘅咬字好特別，佢好中意

我會，雖然我唔識

見到"香港最強走數組合"真係忍唔住笑左

唔知仲有無人記得Ivana話出國語碟出成5年都係影都無，我懷疑佢自己都唔記得左，因為近年都無再提

不過我自己鍾意佢唱廣東歌多D，咩碟都好總之快D出碟啦!!

唔係掛
我以為林夕寫的

癡線

聽皇后既live好有中毒feel

算係咁 我幾surprise皇上啲英文唔太差
係廣州讀到中學咋喎

真係次次live都有驚喜，無論編曲同唱法，特別鍾意今次留白同該死的快樂

呢個訪問尾段佢地有提起呢篇文~

張生嗰個年代支那好似係初中先開始學英文
以咁短時間有咁嘅程度真係算係咁

聽到份詞咁多"吧、嗎、他",
你就知係wyman寫架啦

上年話上年出
今年好似都有提話做緊架

人地講咗幾年冰島風國語大碟嘛

不過都係情願佢出廣東歌

邊句諗唔明可以拎出黎討論下啊
唔同人聽會有唔同諗法

完post個個要開 王菀之post

血巴開好冇

ok 諗諗topic